行元朗要小心d唔好接傳單

個次行行下傾緊電話唔小心接左
無啦啦個阿姐叫我比錢 最後我話報警啦先放我走
估唔到有人都中招

間野叫

提下d屋企老人家同小朋友唔好接啦
專蝦d無咩反抗力人士

仲有啲耶撚 煩撚到仆街

依家想幫傳單佬收工都要驚中伏

一係就拎左就煩住10幾廿分鐘話講一兩句野

仲有D咩義工叫你捐錢D

做問卷d fd

有d機構仲會搵d阿公阿婆同坐住輪椅既出黎叫人捐錢

一野飛撚番俾佢洗驚佢咩

掟返比佢囉 報警由佢報囉

一嘢撕爛去同佢講夠膽你就報警
睇下會入我破壞他人財產定告你不良營銷同勒索

最閪憎呢種

究竟個心地有幾撚不知所謂先會推班廢老出嚟叫人捐錢

班廢老唔理點賺錢
有錢入袋就得

會唔會有on9真係比